喜惶點心及阿木台灣麵同時拒絕CCtvb訪問邀請

真黃

meanwhile, 試當真:我幫你地拍廣告啦

阿木本身都排長龍
想食都食唔到

祝CCTVB去旺角藍店locationing之後
帶埋毒入去將軍澳

掉返轉諗好快就會知邊間餐廳肯比cctvb做訪問

其實拒絕TVB interview真係冇咩損失
今時今日TVB仲有咩宣傳價值？放上連登宣傳效益可能仲大

接受就有損失啦

你自己Google連登黃店插定讚多
放上tvb至少吸引到港豬去,呢期有間狂賣廣告海味店請埋tvb藝人,日日經過都人山人海大把C9跳出舒適區啦
不過都欣賞兩間黃店

好心學下豪哥哥啦 打入藍圈連PPRB嗰範都掂埋先叫成功
搵錢大哂呀

拉，五毛分化撚

阿木想攞張飛仔都難呀
何況成撚日畀blue objects攪

呢個真
有時放黃店上連登
同賭冇乜分別
Even topic正面 之後cm好多時就嚟料

其實咁樣算唔算用左CCTVB做宣傳...

又哂一個ac啦

咁都分受眾群既，我又唔信d師奶睇完TVB宣傳之後
阿木入面就會充滿師奶囉
如果TVB有咁勁，燉就日日人山人海啦

用佢向唔睇佢嘅人宣傳

阿木好正 侍憑姐姐好好人 d 野好好食

侍應